[支那邏輯] 又要賺美國人既錢又要反美

偷完美國技術打美國
賺完美國人錢反美國

係時候收尾
美國唔好再養狼狗咬春袋啦

寧願比d落後，弱小，鼻屎咁細既民主國家賺美國人既錢，都唔好比支那公司賺